覺唔覺波台反親嘅人都冇錯

反加泰傻鳩
lunch狗
木耳
基爾水泥隊
JJ Zhang
劉Judy

快

收咗山唔打網戰🙏🏻

反猁多啲

波台除左波台有邊個唔反

咪理凍狗條傻鳩啦

咁咪啱
波台就係真理

有人反囉囉

樓主反唔到包皮

你賴屎 有咩資格笑人

雲加。

波台主流迷雲

利物浦

成班賤種抵反啦

反雞樂？

佢保（泰）皇黨

仲有達狗 張敬軒

老實講
可唔可以比我哋輸一次

當世清冇到?

佢自稱唔關波台事
同埋內戰黎

木耳條撚樣自認中國人冇人講？

屌！唔能記你條能樣衰過一次

拉啦